永吉街搞乜撚啊

半個鐘冇郁過

好撚辛苦啊

好想返屋企啊

中港牌泊巴士站比架巴士hi到 屌佢老母

條撚屌唔肯走？

終於通，臭閪